
                      Es una pelicula muy diferente a las anteriores pero sin duda esta es la mejor. Las escenas de kong y las criaturas de la isla son perfectas ademas de los personajes que tiene.(Tiene escena postcreditos).
        
            